你的吻，像龍捲風吹過怎可對抗這吸引

撚貼撚，如海嘯衝擊我，屎忽向下沉～

.............

即刻博....